不如大家搵多幾個人同時用火魔法

會唔會咁樣十幾個同時放可以有阻到班狗嘅作用？
最緊要準啲呀大家。

聽日一撚定要夜晚18區開花